美國公廁Taylor Swift出新歌無人講？

好耐無見

佢未紅完咩

外國唔會有紅完嘅artist 只係個條友蒲唔蒲頭咁解

佢red之後都技窮啦 唔係咩

又分手？

佢最近呢兩集碟都滲咁多蛇嘅元素嘅

樣又冇十年前咁正，
歌又冇十年前咁好聽
性格仲西過十年前

不過雖然係公廁，但法官大人

假波
女權
膠樣

雖然以前country look幾正

佢減左肥未 對上一次佢係美國開演唱會肥到仆街

今次又一飛咗邊個

快啲屌贏班買榜撚

下 都仲好賣得喎

在印度教中，昆達里尼是一條蜷曲的蛇，被認為是一種有形的生命力，是性力的來源。

鍾意以前嗰啲多啲
依家唔多啱口味

我Ok wor
不過屌就

我

以前首首都易入腦 宜家都唔識唱佢啲歌

冇follow佢好耐，依家重係公廁？

Blank space打後不了

公廁既事,就留返如厠的人吧

諗起you belong with me 原來兩個女主都係佢嚟

同irene一樣都係...

佢呢幾年潛咗 好似係

agger 之後越出越唔啱我口味

都未講完
你又知我想講咩

仲係處女？

Brendon
Panic at the disco

有殺錯無放過

佢的歌同佢做公厠次數一樣咁多

佢以前有波架咩

唔掂囉
不過都未夠Shake It off同look what you made me do難聽既
始終最好聽lead single都係we are never getting back together

好膠
個mv on99咁

歌風變曬 冇左佢以前獨有既風格 不話都仲算好聽
呢個mv好似high school musical 但佢好似第一次出咁歡樂既歌

有冇人覺得首歌個feel勁似imagine dragon thunder

我鐘意佢以前red, we are never getting back together, you belong with me果類獨有風格既歌 依家出d歌愈黎愈大路 轉做pop music又唔夠其他明星叻同突出 搞到唔上唔落咁 講真 佢依家仲紅緊都係因為佢班fans同以前累積既人氣

btw個mv似講緊女權

差好遠喎

今次同邊個散咗

佢啲高音真係好撚正

鐘意 sparks fly , red個陣時
依家

首high hopes好屈機

化左個咁成熟既妝,完全唔掂搞到睇落好老

U tube 一日 27m view count

P!ATD

TayTay新碟準備甜過糖不甩 死忠就係多開得起Stadium Tour同破record

佢係咪有做gym?仲大隻過我

Cleopatra

100% feminism

啲鬼婆係好大份

TS7首波主打《ME!》

「這是首關於擁抱並接納自己的特質的歌。流行音樂有洗腦大眾的力量，而我們需要的是有正面力量的那種」

好開心大家留意到Brendon

有某幾個角度勁似黑寡婦

Red 之後d碟好似仲賣得

去到佢首style 為止再無聽過佢d 新歌
佢都係唱返country 好D

What about one direction

zayn走咗

唔多掂喎呢首 講真佢玩pop真係唔得 入唔到口

又做自己

Tay Tay

你連Taylor Swift 都啱 真正天后麥當娜都出新碟

個mv幾靚但有少少bollywood feel..

太好了原來香港都有人鐘意panic! at the disco

麻麻地啦

佢地一齊翻都仲搵到飯食

都係上年見首high hopes做左top of chart
聽落去無限loop
咪認識左呢隊野

Red 之後主力八婆歌
幾時有返Back to December 咁既水準

好過上一隻暗黑風嘅

大把fans想佢地一齊番黎

首歌幾好聽但成個mv好似迪士尼裡面d工作人員係度跳舞

過氣歌手估仲好似以前咁咩，依家Billie屌打佢啦

billie正能到仆街
得閒開post吹奏下佢先

新果隻碟唔岩口味
Death of a bachelor正d

人地隻隻專輯美國首周100W+都叫過氣

Red era 係最好

過佢老母氣咩 人地大把死忠

得我覺得look what you make me do幾好聽？

我諗佢唔會再作返個啲歌

根本都please唔晒咁多Fans

聽完頭幾句歌詞已經熜撚左

好唔入流

如果佢出道十幾年都仲玩country
永遠停留係Speak Now時代同之前嘅佢
你唔厭我都厭
佢Keep住隻隻album玩新野係聰明做法
講真佢對上幾隻俾連登高登踩爆既碟都大賣 演唱會場場爆
同埋近幾隻碟入面有啲歌都幾唔錯
唔知踩佢啲歌首首洗腦既有幾個真係有聽哂成隻碟
定淨係上youtube睇左有拍mv嗰幾首就下定論
我個人覺得無拍嗰堆仲正
Btw 睇得出佢同左依家條仔一齊之後開心左好多
今次隻碟應該偏向正面

佢地本身話休團一年 依家都好似有3年 都仲未返嚟

連登定律 越反越紅

公咩廁，係人都可以上咩？
佢睇中班靚仔當叫下鴨咋

連登吹到人地過哂氣 撈唔掂 轉型失敗
真係睇到一頭霧水
事實就人地一隻碟比一隻好成績

我覺得依首唔差喎

無見一排 個波大咗咁多

屌你老母臭雞 無人想知

呢隻臭雞有咩咁值得講no shit given

雖然個人麻麻哋Reputation
但隻碟銷量好到痴晒線

Taylor Swift 都算過氣嘅話
應該冇美國歌手唔過氣

佢acoustics

Rep成隻碟根本超高質，前半專圍繞復仇、drama
後半專放下,被joe alwyn拯救，對外人既指控已經視為無物
Call it what you want 同 new year’s day果種歲月靜好既畫面每次聽都好感動眼濕濕

佢賣舊屎都會爆好賣架喇
欣唔欣賞就另一件事

成隻碟由仇恨 復仇 到拯救
個個都只係睇到復仇嗰part然後放大黎講
delicate, call it what you want, new years day真係聽親都覺得好感動
感覺Joe真係Taylor真命天子

幾時先俾返teardrops on my guitar同love story質素既歌我

最鍾意聽Love Story

仲要係咁colour

22

真係番番左去舊既年代 佢個妝容都無1989/rep個陣咁浮誇

牙利都有聽

我熱愛音樂

呢首第一次聽就覺得OK喎
上一隻碟啲歌係要聽多幾次先入耳
頭幾次聽會覺得唔好聽 但聽聽吓又幾好

以前嘅ts我啱 宜家真係麻麻
之前有去過麥當娜演唱會 正到

同期avril lavigne都結左婚 半退休
佢就成個怨婦咁

係咪得我鍾意轉型後嘅tay多過country時期
對鄉村妹妹樣冇咩興趣
而家又型又有女人味

唱Love story果時個樣真係J到出血
就咁聽唔得 要開埋首mv先好聽

一日directioner 一世directioner

呢件係flop咋

把聲返唔到轉頭啦

怨婦個位係邊

仆街，比條蛇嚇左嚇

Old jokes

好好聽！！！！！！！！！

終於有人明
係香港同人講Taylor Swift啲人只會停留係，
「下，又分左手呀？」

「都係中意以前country既佢多啲囉」

「red之後album既全部垃圾」，

但完全無人細心留意佢啲歌詞，
當佢係演唱會夾埋new year’s day同long live既時候，
都咪話唔想喊

而且佢每次講既speech都勁好勁有意思，
好記得佢講過句，
“You are not going nowhere just because you are not where you want to be yet.”
當我每次係生活上覺得好迷失個陣，
我個腦都會彈起佢呢句

其實都想香港人多啲真係留意人地寫歌詞入面既意思，
而唔係一味評擊佢係公廁而抹殺左佢創作既才華。

係 頂唔順

公廁呢啲係佢身上簡直係毋有罪名 以佢呢種紅嘅程度 勁多都超級炫富/紋到成身公仔/收埋一大堆兵/酗酒吸毒 佢以鬼妹黎計最多叫拍散拖點會係公廁 仲要成日都捐錢出力做慈善 睇佢Netflix個reputation演唱會真係睇到眼濕濕 條路完全係靠自己努力行出黎

坐左幾耐

1989先係神作

Exactly! 1D4ever

啱呀，啲人仲要成日話佢唱功差，
但其實佢地究竟有無睇過佢近呢幾年既live？
佢係1989演唱會首I know places連 E5 Eb5都唱到，
仲可以話佢無唱功

其實每次講Taylor都係咁
有一堆好緊貼佢近況嘅人
同一大堆只認為佢係flop公廁嘅人
其實Taylor係歐美樂壇依然好有號召力
香港D樂迷真係

同期
Avril Lavigne結完又離咗婚
你係咪坐咗好耐監

我希望有生之年可以睇到佢地合體
睇多次演唱會

X2

今時今日D演出成日咪咀

我明
由其是啲人成日話佢分手就寫歌唱衰前度
拍拖為左寫歌 公廁
但其實佢絕大部份歌詞都係寫佢心情而非唱衰 而且啲歌詞真係聽得出佢好痛
對段感情認真先會寫得出咁痛咁細膩既歌詞
我唔敢講佢咩風格都carry得好好
但佢玩左咁多唔同風格都有咁好成績 真心係有才華好叻女

老實講首歌好普通，反而因為個mv係The Grand Budapest Hotel導演先叫做想睇下個MV

And maybe we got lost in translation
Maybe I asked for too much
And maybe this thing was the masterpiece
Till you tore it all up

Av同ts同期
笑撚死
Av早她4年出道

自動打錯係AL

同新仔一齊玩一排就開始煲新聞 話真命天子又話好sweet點點點
之後係另一場合識左新仔就換畫
同ex隔空對罵做新聞 之後就寫條仔入歌
佢哩個pattern真係咁多年都係咁
一係清到濃時出碟寫條仔點點點好 一係就出碟寫條仔點點點差

最好笑係當人地睇化左個loop開始厭又話人anti佢
話人盲反 話人唔了解歌詞 話人唔了解佢
真心咩

利申：之前都有迷過佢 但佢同katy單野爆出黎之後就對佢改觀
利用完tom hiddleston之後就真正反佢

因為係外國人 所以拍散拖就係正確
但係香港拍散拖就係公廁
做人唔好太雙重標準

I remember it all toooo welllllll呢首真係痛到

最好笑係唔寫自己嘅心情同情史 唔通寫隔離陳伯咩

Av....

唔係話唔信你，
有source嗎？

我就有source support到佢係有唱功啦

自己睇下佢係studio錄個首don’t blame me

拍散拖冇話岩唔岩架 再加人地culture同我地都唔同 鬼妹鬼仔確實拍好多次拖結好多次婚甚至未婚懷孕都好common 佢已經係好正路果個 我講錯啲咩

其實你真係佢係外國風評好好？
公廁真心唔係香港講先 不如你去睇多少少外國對佢點評先
而且歐洲冇你想像中咁開放 對戀愛態度係好認真
你唔好拎啲結幾十次婚嘅出黎做例子 哩啲事能只係佔左2-30%

如果你係講緊Calvin Harris同埋Tom Hiddleston,
可以試下聽聽Taylor首 getaway car,
入面都有寫佢對於Tom都有互相抱歉既感受，
同埋都有講呢一段咁複雜既三角關係。

至於Calvin Harris，佢首King of me heart 入面有寫’say you fancy me, not fancy stuff. Baby all at once, this is enough.’
可能暗示住Calvin之前太過著重物質既生活，太炫富，
而Joe俾佢係一種好真實愛既感覺。

拍散拖即係 total 幾多次?

Sorry 完全冇follow 開 Gossip. 純粹想了解一下.

出道13年拍過9次拖

佢上星期先拎完時代雜誌100個最有影響力人物之一，
被人選入去既仲有the Rock、Gayle King、Michelle Obama，
咁樣叫做風評唔好嗎？
而且佢早前先俾傳媒佈道捐錢俾同志組織去支持佢地。

唱到高音=/=有唱功
同埋佢係美國最紅嗰堆女歌手入面唱功數一數二差嗰個
同期出道嗰幾個Diva全部都好過佢
不過佢勝在識寫歌 都叫做補救到啲

agree solo個個都係得一兩首紅

冇左佢其實都尚算完整
liam harry可以carry高音 只不過冇zayn咁完美

見佢地依家solo啲style咁唔同
harry又好似成日好忙(拍戲/model）
另外個3個都有表態話隊友ready既話佢地一定得

啱呀，睇下近期westlife同backstreet boys就知啦

可唔可以唔該佢唔好跳舞

佢首safe and sound 真係百聽都不厭
由中學到而家都好中意佢
當初個country look 真係好正 利申our song you belong with me 入坑
不過而家無點留意佢轉左去做army了。。。

BEEBO

Time 100 習種同trump都入選左喎 依個旁關風評咩事 根本風評好同差都可以入選

自嘲

連登仔真係好撚純定你係耶青
有邊個明星唔係「公廁」
講緊男同女都係

粉絲是但搵到野打飛機就得
Times 100連范冰冰都上過 習帝 侵侵 金仔 基本上年年都有
你覺得真係有比較意義？
習帝 侵同金仔係西方風評差到癲喎 入選關佢風評咩事
同埋Times 出名左膠雜誌 乜仲有人覺得可信咩

成個youtube都係
背後成堆backup singers, 佢好多時唱得幾句, 背景音樂一起就咪咀
d鬼佬仲話佢autotune tune到咪咀都好似真係唱出聲咁
依家佢太著重舞台表演, 唔再係以前拎住支結他唱足全首歌
唯有睇佢acoustic

點解覺得佢係公廁
似變性多D

我都有去佢地concert 個時佢地嚟香港 仲要係5個人最後一次齊人 真係sad到爆炸

我都係啊屌
無唸過最後齊人居然係香港場
某程度上都好幸運嘅
好記得個晚仲要遲左好耐先開場

都唔係問who。。。
驚訝姐 都咁多負皮

怪不知一睇就覺得個style好似

[url]100%同意，散拖都唔俾拍跟本係傳媒搞出嚟[/url]

個個都拍十幾廿次歌出軌叫雞 佢淨係拍拖都要比人話公廁

佢個樣殘左超多
好老

以前D歌好正
never grow up
you belong with me

小弟都鍾意睇佢啲MV，貪彩蛋夠多，滿足到小弟嘅解謎慾

支持佢咩風格都支持